［最佳國語女歌手］魏如萱 waa wei 討論區

恭喜娃娃終於贏到

唱到天下無雙先講啦

今生因你痴狂

睇完佢主持同表演
即變fans

佢開場連接住蘇打綠嗰度
之後中段個表演好有自己風格 震撼全場

留名先

我的金曲 我的金曲

waa:

入圍了11次，這次終於叫到我的名字了。

今年是我出道的第17年，我進步得很慢，但是每一步都走得很踏實，這一路上要謝謝的人很多，真的很謝謝一直喜歡聽我唱歌的你們。

謝謝奇哥，是他打開了我聽音樂的味蕾，謝謝風和日麗唱片行的查爾斯，謝謝前衛花園的loou，謝謝人力飛行劇團的寶慧姐、丁丁、夏大哥和黎煥雄導演，因為參與了音樂劇的演出，我在劇場裡被開發肢體，也體會到更多細膩的感受，謝謝添翼創越工作室的小虎，他的勇氣帶著我突破了原本我看不見的未來。

建騏，謝謝你，因為你一直相信我可以，我都快要放棄自己的時候，你還是覺得我唱得最好，謝謝你鼓勵我創作，讓我當一個勇敢又真實的音樂人。

謝謝Lovely baby和他們的太太，謝謝阿雞、小雍、Peter、Jack，謝謝以霖一家人，謝謝韓立康，我們一起去過大大小小的場地表演，我們一起分享彼此的生活，我們一起寫歌，我們一起長大，以後也會一起變老，你們很白癡很幼稚，可是我超愛你們的。

謝謝好多音樂的Ivy，謝謝你一直很努力要讓我變紅、變美、變更好，邇佳，圓圓，玫芸和其他同事們，辛苦你們了，你們好棒。

謝謝Hitfm的廖姐、福怡、Tommy、瑋筑、宜慧和小哥哥、小姊姊們和眾多DJ同事們，謝謝迪克，謝謝你們讓我變得不那麼像外星人。

謝謝佼哥、謝謝Lulu給了我許多在主持方面的指導，謝謝吳建恆給了我很大的信心。

謝謝我的家人們和朋友們，謝謝Chris、謝謝路易，謝謝你們愛我。

謝謝金曲獎，謝謝你們這麼大膽的找我去當主持人，希望沒有讓你們失望，雖然我反應可以再更快的，而且我平常哪有這麼正經，哈哈哈哈哈哈！我平常很好笑耶！如果有下次，我會再更做自己！

謝謝一直支持我的歌迷朋友們，在還沒有很多人喜歡我的時候、在很多人不知道誰是魏如萱的時候、在很多人懷疑我的時候，謝謝你們一直用行動表示你們的愛，以後演唱會門票會不會更難搶我不知道，但如果可以，希望能不只開一場。

謝謝這一路上幫助過我和陪伴過我的所有人，包括前男友們，哈哈哈哈哈。

接下來會開始準備新專輯了，變成歌后的第一張，喔耶～～～

#我小時候哭就長這樣了
#嘴巴大到可以吃掉整個宇宙
#史上第一個典禮主持人原地得獎
#最難忘的第31屆金曲獎
#謝謝你們讓我成為自己

我中同兩，三年前就介紹娃比我，但我果時唔覺得好聽無關注到
到今年聽左彼個所在，你啊你啊之後就超鍾意!!!!
仲有晚安晚安，陪著你，星期三或禮拜三，海鷗先生我愛你，泡泡，仲有最近cover ge 刻在我心底的名字，都正到乜咁

而家呢個cover 日日都要聽

水仙花之死個cover

我最中意係最後一封情書同成為一個厲害的普通人
呢兩隻唱到好似根本屬於佢咁
(反而 Hit E Soo Zai 好似有D怪怪地？)

lm

以前係star hall聽過live真係好正
D眼淚自動滴落黎

佢把聲好有感染力，
以前聽親香格里拉都會想喊

最鍾意都係自然捲嘅時期…真係好可愛